[突發] 個死者阿哥係差佬，真正黑警死全家！

[突發] 個死者阿哥係差佬，真正黑警死全家！

FC咗未？

到時睇下佢呀哥有冇事咪知
佢對仔女好似話畀咗佢呀哥帶走嘛